{
    "questions": [
      {
        "question": "Hòn Ngọc Viễn Đông là tên gọi khác của đảo nào?",
        "choices": [
          "Côn Đảo",
          "Phú Quốc",
          "Nam Du",
          "Cát Bà"
        ],
        "correctAnswer": "Phú Quốc"
      },
      {
        "question": "Ai là vị vua cuối cùng của triều đại Lý?",
        "choices": [
          "Lý Thánh Tông",
          "Lý Cao Tông",
          "Lý Huệ Tông",
          "Lý Nhân Tông"
        ],
        "correctAnswer": "Lý Nhân Tông"
      },
      {
        "question": "Thành phố Hội An thuộc tỉnh nào của Việt Nam?",
        "choices": [
          "Quảng Ninh",
          "Quảng Bình",
          "Quảng Trị",
          "Quảng Nam"
        ],
        "correctAnswer": "Quảng Nam"
      },
      {
        "question": "Ngọn núi nào là đỉnh cao nhất Việt Nam?",
        "choices": [
          "Phan Xi Păng",
          "Fansipan",
          "Bạch Mã",
          "Bidoup Núi Bà"
        ],
        "correctAnswer": "Fansipan"
      },
      {
        "question": "Vua Hùng đầu tiên của Việt Nam là ai?",
        "choices": [
          "Hùng Vương I",
          "Hùng Vương II",
          "Hùng Vương III",
          "Hùng Vương IV"
        ],
        "correctAnswer": "Hùng Vương I"
      },
      {
        "question": "Di tích cố đô Huế nằm ở tỉnh nào của Việt Nam?",
        "choices": [
          "Thừa Thiên Huế",
          "Quảng Trị",
          "Đà Nẵng",
          "Quảng Bình"
        ],
        "correctAnswer": "Thừa Thiên Huế"
      },
      {
        "question": "Vịnh Hạ Long thuộc tỉnh nào của Việt Nam?",
        "choices": [
          "Quảng Ninh",
          "Thái Bình",
          "Nam Định",
          "Hải Phòng"
        ],
        "correctAnswer": "Quảng Ninh"
      },
      {
        "question": "Ai là người thành lập nên Vương quốc Chăm Pa?",
        "choices": [
          "Vijaya",
          "Indravarman I",
          "Bhadravarman I",
          "Satyavarman"
        ],
        "correctAnswer": "Vijaya"
      },
      {
        "question": "Vịnh Xuân Đài là vịnh nằm ở tỉnh nào của Việt Nam?",
        "choices": [
          "Quảng Ninh",
          "Hải Phòng",
          "Nam Định",
          "Thái Bình"
        ],
        "correctAnswer": "Nam Định"
      },
      {
        "question": "Bảo tàng Lịch sử Quốc gia Việt Nam được đặt ở thành phố nào?",
        "choices": [
          "Hà Nội",
          "Hải Phòng",
          "Huế",
          "Hồ Chí Minh"
        ],
        "correctAnswer": "Hà Nội"
      }
    ]
  }
  